# Absent-es

## Juste ABI...

- Maël 40000140 : Rien sur fun-mooc
- Nicolas SAUTRON 41003534 : rien sur fun-mooc
- Karim PATEL 41007981 : même pas inscrit sur fun-mooc ?
- ISHAKA Yassem 40007104 : même pas inscrit sur fun-mooc ? 
- Hoareau Killian 41001146 : rien sur fun-mooc
- Abdourahim 39005634 : rien sur fun-mooc
- ALIFANETY Kiran 41000878 -- 3/5 a priori -> 2/5


## ABJ ?

- Rajath ( 41008195 ) pas encore inscrit lors du QCM
- Raïmane ( 41007657 ) pas encore inscrit lors du QCM
- Sarah ABDOUL HADJI 40000406 (mail : malade) -> 2.8/5



    
